以後稱呼黑警做勝和隻狗

勝和狗